網頁版有BUG

一分鐘前既PO 排得前過幾秒內

有新回覆但個post既時間未更新